20191105元朗現場討論

2114 元朗國暫時情況
即時情況請到
顏色時序：紅(約1-3分鐘內)>橙>黃>淺色(30分鐘以上)
鼓勵街坊自行報點

2105 #交通消息
巴士入唔到大馬路司機叫人係yoho落車 #元朗

成個大馬路塞哂 基本上全個元朗都有狗警曱甴 手足小心

黨鐵有可能會停

咩事？

十八區開緊花

幫推

樓主保重